范冰冰「入獄已1個月」被當祭品！ 北京高層曝囚禁時間表

范冰冰1997年出道，在演藝圈打滾21年，如今卻因涉及3大重罪入獄，據北京知情高層透露，她在一開始的確被相關單位帶回偵訊，2天後就放回，但之後又被逮捕入獄，一直到現在都沒有出來。這次大陸政府大動作要制裁范冰冰，也傳出是為了讓外界見證「掃貪反腐」的決心，才會拿范冰冰來開刀，她也成了「祭品」。

大陸5年來積極進行反腐行動，總共「處理」了153萬人，當中的5.8萬人被移送法辦，范冰冰也是其中一人。被逮消息爆出3個月，范冰冰本人包括工作室、圈內好友都不敢出面說話，就連正式的官方聲明都沒有，案情讓人霧裡看花，直到大陸官媒《證券日報》報導還涉嫌銀行違規放貸以及腐敗案件，顯見官方高層已點頭放出消息，全案距離明朗化的階段已不遠。

知情高層向《ETtoday星光雲》透露，范冰冰一下爆出被放出來、一下又被傳入獄，但真相其實是她一直都在牢裡。她在6月底被公安帶回到案說明，2天後的確一度被放回，但8月初再度被捕，這次就是真的被關入獄中，直到現在人都還沒出來，高層也表示，她的下場很慘，演藝事業等於被宣判死刑，「真的回不來了」。

名嘴崔永元5月爆料范冰冰的工作合約都是「陰陽合約」，引發大陸地稅局關注，隨即展開調查，雖然崔永元事後滅火澄清陰陽合約指的並不是范冰冰，但為時已晚，不只經紀人穆曉光遭到逮捕，連范冰冰在經過一連串調查後，也要接受法律制裁。

范冰冰被爆出2次被傳訊到案說明，但事後詳細原因內部人員全數噤聲。據悉，大陸官方已掌握名冊，涉及100位A咖藝人逃稅，日前網路上也傳出，接下來要調查的對象還有Y姓女星，以及W姓男偶像。自從范冰冰被捲入逃稅事件後，多家媒體揭露范近5年來，收入高達人民幣10億元（約45億3800萬台幣），旗下公司有12家之多，范本人擔任法人的就有5家，且當時崔永元更語出驚人表示，這樣的合同「還有一抽屜」，隨便一個當事人都是娛樂圈大腕兒。

范冰冰捲入陰陽合約風波後，主演《爵跡2：冷血狂宴》上檔日一改再改，被形容「絕跡了」，另一部電視劇《巴清傳》播出日也遙遙無期。事實上，《巴清傳》製作公司「唐德影視」的年中財報表示，如果她的作品2018年底再不播出，公司將會出現人民幣7億（約台幣31億元），加上人民幣4000多萬（約台幣1.8億元）存貨的呆帳。

係獄入面俾人日日中出

監獄

排隊上

又話去左美國既

日日輪啪范冰冰，諗起都爽

成蟲大哥呢

W男星戰狼

落咗妝真係啪得落咩

成本名冊比領導輪流上

佢唔係不嬲公廁黎嫁咩

日日被人....

領導早就玩到悶,
送畀D獄卒玩,
獄卒都玩到殘晒就輪到洗廁所既上

被人𨳒到隧道變公路

求流出